
                      Muy interesante reflexión sobre la realidad, buenas escenas de acción, efectos increíbles y un argumento (auque algo rebuscado) que te mantendrá intrigado au depues de la película y te hará cuestionar la realidad
        
            